mini itx 求評

各位幫手睇下

cpu i5 6500 (屋企有)
motherboard ASRock H110M-ITX/ac
ram Kingston DDR4 2133C15 16GB ValueRam
ssd SanDisk SSD PLUS 240GB / crucial mx300 275GB (未諗好)
case+psu in win chopin (內置150W 唔知夠唔夠? )

純粹想砌細機箱做文書機/打曲

我用緊stx

mb amazon gigabytes b150n phoniex
蟹lan垃圾

SSD KLEVV U610 240GB
其他冇問題

呢隻快d?

pish

伏啲

咩蟹lan?

知唔知咩叫lan?

我知咩係蟹 咩係 lan
唔知溝埋點解姐

多謝巴打解釋

但係係 intel lan 黎wo